其他研究表明，青少年的睡眠時間增加了，以前忙碌的日程安排也減輕了他們的負擔。 被打斷的青春期的孤獨|Ellen McCarthy | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 然而，應對新冠病毒危機是一個持續的追趕案例，試圖找到並關聯關鍵數據以拯救生命，傑拉蒂不希望看到這種瘋狂的活動重演。 為所有人設想更好的健康結果傑森·斯帕帕尼2021年1月26日《麻省理工科技評論 
 NBA的自由球員市場往往是狂熱的，但今年被推遲和濃縮的自由球員市場是一場全面的速配會議。 NBA自由球員市場的贏家和輸家:對於奇才和尼克斯來說，這是一個艱難的週末 
 萊姆比爾說他在戰術上沒有太大的改變，王牌隊甚至沒有打出他們典型的瘋狂節奏。 西雅圖風暴以前也來過。 拉斯維加斯王牌隊能否突破? 2020年10月2日|FiveThirtyEight 
 在白天，這些蜂鳥微小而強大的心臟每分鐘可以跳動1200次，為它們瘋狂的生活方式提供動力。 這種蜂鳥通過幾乎把自己凍成固體來度過寒冷的夜晚，喬納森·蘭伯特，2020年9月8日，科學新聞 
 整個場景看起來就像一個瘋狂的滑稽劇主題的單身派對。 臘腸是我去布魯克林最小陰莖盛會的旅行Tessa Miller | 2014年6月16日|DAILY BEAST 
 這次會議將為保守派捐贈網絡瘋狂的籌款季畫上句號。 科赫兄弟在大捐助者靜修會上公佈新戰略彼得·斯通2014年6月13日每日野獸 
 通過交替的章節，小說帶我們在這些不太可能的啟示錄中展開瘋狂的旅程。 在一部新小說中，冷漠的青少年迎來天啟|艾略特·阿克曼| 2014年6月9日|每日野獸 
 為了保持現場的狂熱氣氛，我在採訪中留下了一些這樣的中斷。 梅爾·布魯克斯在1975年的《花花公子》採訪中總是風趣而睿智 
 我不太明白一個城市是如何做到既安靜又瘋狂的，但不知怎麼的，洛杉磯做到了。 在路上，老豆子:兩個英國人在美國的冒險|傑西卡·費莉| 2013年12月12日|每日野獸 
 我一生中從來沒有聽到過如此熱烈而熱烈的掌聲。 《路德維希·凡·貝多芬生平》第三卷(三卷)|亞歷山大·惠洛克·塞耶 
 “瘋狂地追求自由”，就像這首長詩，在這個意義上是它的意義的集中。 勃朗寧獨眼蟲|愛德華·伯多 
 玩具旗在他高舉的地方漂浮著，“瘋狂地，”勃朗寧說，“渴望自由。” 第三團的野營生活|羅伯特·t·柯林 
 他那雙烏黑的眼睛突然閃過狂熱的光芒。 通往無限的門，埃德蒙·漢密爾頓 
 在他心中，有一種瘋狂的、無意識的慾望，想要擺脫他一直認為不如自己的東西。 音樂肖像|保羅羅森菲爾德